你覺得「演技」係演員定導演影響多啲

就咁睇演技梗係關演員自己事
但都有見過例如「演技好」嘅演員跟柒導拍劇
出到嚟都係柒柒地
調返轉又得唔得？
就好似攝影師將無氣質嘅人影到有氣質咁
可能1999
演員自己定導演影響大啲
大家典睇？

當然本身演技好唔好已經人人唔同睇法

要夾

杜可風

假如攝影師求其交貨連套戲講乜都唔清楚咁真係卡士有幾勁都冇用

導演
演員係要將導演描述嘅嘢表現出黎

世界級
超鐘意佢個種色調

牛華古仔個d 演技未上一線導演幫好多

演技係個人
但如果套電影拍到極垃圾 幾好演技都死
例用垃圾後期製作 假到不行既3d 幾好演技都睇到想笑
另外唔連劇 劇情亂鳩咁來 你只會覺得個演員係到扮曬野 而唔係拍緊戲

例子有垃圾王晶既五條A 賭城風雲
個導演弱智 五條A都死

導演>演員

導演編劇監制係賦予一個空間比演員發展
係果個空間入面 做到幾多就係要睇演員功力

咁如果一個功力深厚嘅導演有無可能拍到一個無戲嘅演員好似好好戲？

阿飛正傳嘅劉德華算唔算

算好左但拍埋戲入面其他人仲係差得遠

一時時啦，寒戰勉強有睇頭係因為梁家輝擔大旗。套戲好多劇情都夾硬黎，想玩到個格局好大但完全handle唔到，好多位無頭無尾，或者煲到好大但完場都唔解釋。如果唔係有家輝做主角，揹得住套戲，寒戰真係垃圾

梗係演員
導演係教你點演繹
演技教唔到

我覺得係導演
就算演員可以有好多種演法
但係導演一否決你就無得揀
除非你係有地位既演員 導演先會考慮你既意見

你睇蝗精同支那戲就知導演有幾大影響

做過下啲濕鳩導演既人答你
兩者互相影響